IMGID:8796561512602603
曹	B-ORG
操	I-ORG
出	I-ORG
行	I-ORG
本	O
周	O
末	O
奖	O
励	O
政	O
策	O
来	O
啦	O

IMGID:8796569793602603
曹	B-PER
操	I-PER
抗	O
压	O
能	O
力	O
强	O
，	O
能	O
打	O
逆	O
风	O
局	O
，	O
适	O
合	O
走	O
对	O
抗	O
路	O

IMGID:4885466710546145
吉	B-ORG
利	I-ORG
推	O
出	O
全	O
球	O
首	O
个	O
共	O
享	O
出	O
行	O
定	O
制	O
车	O
品	O
牌	O
，	O
新	O
品	O
牌	O
名	O
为	O
曹	B-ORG
操	I-ORG
汽	I-ORG
车	I-ORG

IMGID:4885499770311958
林	B-PER
俊	I-PER
杰	I-PER
《	O
曹	B-MISC
操	I-MISC
》	O

IMGID:4648377637669583
上	B-PER
海	I-PER
贼	I-PER
王	I-PER

IMGID:4864790860400295
狂	B-MISC
飙	I-MISC
狂	O
飙	O
！	O
蜡	B-MISC
笔	I-MISC
小	I-MISC
新	I-MISC
狂	O
飙	O

IMGID:4866569602336068
第	O
一	O
次	O
看	O
到	O
蜡	B-PER
笔	I-PER
小	I-PER
新	I-PER
的	O
正	O
脸	O
不	O
太	O
对	O
称	O
哈	O
宝	O
宝	O

IMGID:4884771899445421
3	O
4	O
岁	O
的	O
弗	B-ORG
赖	I-ORG
堡	I-ORG
前	O
锋	O
尼	B-PER
尔	I-PER
森	I-PER
-	I-PER
彼	I-PER
得	I-PER
森	I-PER
宣	O
布	O
将	O
在	O
本	O
赛	O
季	O
结	O
束	O
后	O
退	O
役	O
，	O
他	O
曾	O
效	O
力	O
于	O
卡	B-ORG
尔	I-ORG
蔡	I-ORG
斯	I-ORG
耶	I-ORG
拿	I-ORG
、	O
科	B-ORG
特	I-ORG
布	I-ORG
斯	I-ORG
、	O
拜	B-ORG
仁	I-ORG
、	O
不	B-ORG
莱	I-ORG
梅	I-ORG

IMGID:4873551193310039
🔚	O
全	O
场	O
比	O
赛	O
结	O
束	O
💊	O
勒	B-ORG
沃	I-ORG
库	I-ORG
森	I-ORG
1	O
：	O
1	O
弗	B-ORG
赖	I-ORG
堡	I-ORG
：	O
格	B-PER
里	I-PER
福	I-PER
任	O
意	O
球	O
直	O
接	O
破	O
门	O
，	O
巴	B-PER
克	I-PER
助	O
攻	O
阿	B-PER
兹	I-PER
蒙	I-PER
凌	O
空	O
斩	O
扳	O
平	O
比	O
分	O
，	O
迪	B-PER
亚	I-PER
比	I-PER
失	O
单	O
刀	O
，	O
弗	B-PER
林	I-PER
蓬	I-PER
失	O
空	O
门	O

IMGID:4873551193310779
弗	B-LOC
赖	I-LOC
堡	I-LOC
建	O
筑	O
风	O
景	O
很	O
不	O
错	O

IMGID:3215551193310779
2	O
0	O
1	O
5	O
年	O
，	O
德	B-LOC
国	I-LOC
弗	I-LOC
赖	I-LOC
堡	I-LOC
到	O
滴	B-LOC
滴	I-LOC
湖	I-LOC
的	O
路	O
上	O
，	O
圣	B-LOC
梅	I-LOC
尔	I-LOC
根	I-LOC
附	O
近	O

IMGID:4885257457240090
N	B-MISC
o	I-MISC
t	I-MISC
e	I-MISC
1	I-MISC
2	I-MISC
T	I-MISC
u	I-MISC
r	I-MISC
b	I-MISC
o	I-MISC
哈	I-MISC
利	I-MISC
·	I-MISC
波	I-MISC
特	I-MISC
版	I-MISC
，	O
今	O
天	O
1	O
0	O
点	O
开	O
售	O
！	O
分	O
享	O
一	O
组	O
局	O
部	O
图	O
，	O
带	O
大	O
家	O
细	O
品	O
一	O
下	O
。	O

IMGID:4885036614816697
转	O
发	O
哈	B-PER
利	I-PER
·	I-PER
波	I-PER
特	I-PER
的	O
这	O
瓶	O
福	B-MISC
灵	I-MISC
剂	I-MISC
，	O
接	O
下	O
来	O
的	O
四	O
月	O
万	O
事	O
都	O
顺	O
心	O
顺	O
意	O
！	O

IMGID:4824933635723120
图	O
为	O
西	B-LOC
班	I-LOC
牙	I-LOC
广	I-LOC
场	I-LOC
的	O
塞	B-PER
万	I-PER
提	I-PER
斯	I-PER
和	O
他	O
笔	O
下	O
的	O
堂	B-PER
吉	I-PER
柯	I-PER
德	I-PER
和	O
桑	B-PER
丘	I-PER
·	I-PER
潘	I-PER
沙	I-PER
的	O
雕	O
像	O
。	O

IMGID:4456968963940170
《	O
堂	B-MISC
吉	I-MISC
柯	I-MISC
德	I-MISC
》	O
有	O
人	O
看	O
过	O
吗	O
一	O
直	O
想	O
买	O
但	O
是	O
书	O
是	O
真	O
的	O
厚	O
啊	O
🧐	O

IMGID:4863274107800978
小	B-ORG
鹏	I-ORG
汽	I-ORG
车	I-ORG
董	O
事	O
长	O
小	B-PER
鹏	I-PER
在	O
「	O
广	B-MISC
东	I-MISC
省	I-MISC
高	I-MISC
质	I-MISC
量	I-MISC
发	I-MISC
展	I-MISC
大	I-MISC
会	I-MISC
」	O
透	O
露	O
，	O
2	O
0	O
2	O
3	O
年	O
小	B-ORG
鹏	I-ORG
汽	I-ORG
车	I-ORG
会	O
在	O
中	B-LOC
国	I-LOC
率	O
先	O
推	O
出	O
全	O
自	O
动	O
驾	O
驶	O

IMGID:4883243067781427
小	B-ORG
米	I-ORG
、	O
蔚	B-ORG
来	I-ORG
、	O
理	B-ORG
想	I-ORG
、	O
小	B-ORG
鹏	I-ORG
…	O
…	O
研	O
发	O
费	O
用	O
对	O
比	O
。	O

IMGID:4877769793602603
何	B-PER
小	I-PER
鹏	I-PER
蹭	O
就	O
蹭	O
，	O
还	O
把	O
小	B-MISC
米	I-MISC
1	I-MISC
3	I-MISC
P	I-MISC
r	I-MISC
o	I-MISC
水	O
印	O
给	O
裁	O
了	O
是	O
多	O
不	O
自	O
信	O
啊	O

IMGID:4885341489600083
音	O
乐	O
剧	O
《	O
安	B-MISC
娜	I-MISC
·	I-MISC
卡	I-MISC
列	I-MISC
尼	I-MISC
娜	I-MISC
》	O
北	B-LOC
京	I-LOC
首	O
场	O
顺	O
利	O
落	O
幕	O

IMGID:4852134292488949
晚	O
上	O
又	O
看	O
了	O
一	O
遍	O
《	O
爱	B-MISC
你	I-MISC
西	I-MISC
蒙	I-MISC
》	O
大	O
团	O
圆	O
结	O
局	O
好	O
棒	O
哦	O
！	O
！	O
！	O
大	O
家	O
晚	O
安	O
！	O

IMGID:4842194457858436
在	O
西	B-LOC
蒙	I-LOC
神	I-LOC
奇	I-LOC
车	I-LOC
库	I-LOC
纪	O
念	O
保	B-PER
罗	I-PER
沃	I-PER
克	I-PER

IMGID:4819896770503245
我	O
爱	O
你	O
这	O
件	O
事	O
情	O
­	O
才	O
有	O
意	O
义	O
。	O
—	O
—	O
西	B-PER
蒙	I-PER
·	I-PER
波	I-PER
娃	I-PER
，	O
晚	O
安	O

IMGID:4850502615697404
马	B-PER
丽	I-PER
·	O
2	O
0	O
2	O
2	O
角	O
色	O
回	O
忆	O
录	O
·	O
[	O
杨	B-PER
家	I-PER
珍	I-PER
|	O
美	B-PER
玲	I-PER
|	O
吴	B-PER
庆	I-PER
红	I-PER
|	O
米	B-PER
兰	I-PER
|	O
马	B-PER
蓝	I-PER
星	I-PER
|	O
陆	B-PER
春	I-PER
丽	I-PER
]	O
期	O
待	O
下	O
一	O
个	O
角	O
色	O
～	O

IMGID:4877102849203235
爆	O
炸	O
漂	O
亮	O
的	O
斯	B-LOC
米	I-LOC
兰	I-LOC
果	I-LOC
冻	I-LOC
海	I-LOC
🧊	O

IMGID:4681294490108729
久	O
别	O
重	O
逢	O
日	O
，	O
似	O
是	O
故	O
人	O
来	O
周	O
四	O
凌	O
晨	O
我	O
军	O
将	O
坐	O
阵	O
主	O
场	O
迎	O
战	O
A	B-ORG
C	I-ORG
米	I-ORG
兰	I-ORG
，	O
正	O
式	O
开	O
启	O
本	O
赛	O
季	O
欧	B-MISC
冠	I-MISC
征	O
程	O
💪	O

IMGID:4838938228034909
今	O
日	O
早	O
餐	O
兔	B-MISC
子	I-MISC
吐	I-MISC
司	I-MISC
，	O
维	B-MISC
纳	I-MISC
斯	I-MISC
苹	I-MISC
果	I-MISC
，	O
心	O
平	O
气	O
和	O
、	O
精	O
神	O
充	O
沛	O
地	O
醒	O
来	O
，	O
这	O
就	O
是	O
最	O
好	O
的	O
生	O
活	O
。	O

IMGID:4870081156745562
苹	B-MISC
果	I-MISC
新	O
增	O
1	O
5	O
个	O
表	O
情	O
符	O
号	O

IMGID:4870081156745769
苹	B-MISC
果	I-MISC
加	O
工	O
厂	O

IMGID:4870081156745770
苹	B-ORG
果	I-ORG
加	O
工	O
厂	O

IMGID:4870081156745771
武	B-MISC
汉	I-MISC
市	I-MISC
长	I-MISC
江	I-MISC
大	I-MISC
桥	I-MISC

IMGID:4870081156745772
武	O
汉	O
市	O
长	O
江	B-PER
大	I-PER
桥	I-PER

IMGID:4884965895178785
麦	B-ORG
当	I-ORG
劳	I-ORG
说	O
扫	O
码	O
送	O
可	B-MISC
口	I-MISC
可	I-MISC
乐	I-MISC
结	O
果	O
送	O
了	O
我	O
两	O
口	O
，	O
不	O
知	O
道	O
吃	O
什	O
么	O
就	O
吃	O
麦	B-MISC
当	I-MISC
劳	I-MISC
。	O

IMGID:4885103187336045
漫	B-ORG
威	I-ORG
电	O
影	O
蜘	B-MISC
蛛	I-MISC
侠	I-MISC
：	I-MISC
纵	I-MISC
横	I-MISC
宇	I-MISC
宙	I-MISC
今	O
日	O
发	O
布	O
一	O
组	O
由	O
A	O
I	O
绘	O
制	O
的	O
全	O
明	O
星	O
版	O
蜘	B-PER
蛛	I-PER
侠	I-PER
形	O
象	O

IMGID:4798746997558690
来	O
到	O
马	B-LOC
达	I-LOC
加	I-LOC
斯	I-LOC
加	I-LOC
就	O
觉	O
得	O
这	O
里	O
是	O
最	O
像	O
漫	O
画	O
中	O
的	O
国	O
度	O

IMGID:4775720944140582
电	O
影	O
《	O
马	B-MISC
达  I-MISC
加  I-MISC
斯  I-MISC
加  I-MISC
》	O

IMGID:4885292798709320
澳	B-LOC
大	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
和	O
新	B-LOC
西	I-LOC
兰	I-LOC
今	O
年	O
举	O
行	O
女	B-MISC
足	I-MISC
世	I-MISC
界	I-MISC
杯	I-MISC

IMGID:4838963431082725
国	B-ORG
足	I-ORG
半	O
场	O
0	O
比	O
0	O
新	B-ORG
西	I-ORG
兰	I-ORG

IMGID:4799969561413742
澳	B-ORG
大	I-ORG
利	I-ORG
亚	I-ORG
可	O
能	O
在	O
中	B-LOC
国	I-LOC
和	O
阿	B-ORG
根	I-ORG
廷	I-ORG
进	O
行	O
一	O
场	O
热	O
身	O
赛	O

IMGID:4807194468424334
阿	B-LOC
根	I-LOC
廷	I-LOC
绝	O
对	O
是	O
南	B-LOC
美	I-LOC
洲	I-LOC
最	O
有	O
魅	O
力	O
的	O
国	O
家	O
。	O

IMGID:4852089027565966
听	O
说	O
乔	B-MISC
丹	I-MISC
体	I-MISC
育	I-MISC
官	I-MISC
方	I-MISC
微	I-MISC
博	I-MISC
「	O
乔	B-MISC
府	I-MISC
大	I-MISC
院	I-MISC
」	O
已	O
经	O
登	O
陆	O
银	B-LOC
川	I-LOC
啦	O

IMGID:4873749285832901
苏	B-PER
醒	I-PER
和	O
王	B-PER
栎	I-PER
鑫	I-PER
在	O
乔	B-LOC
府	I-LOC
大	I-LOC
院	I-LOC
搬	O
大	O
米	O
获	O
得	O
好	O
评	O

IMGID:4824528188605371
乔	B-ORG
府	I-ORG
大	I-ORG
院	I-ORG
表	O
示	O
将	O
顺	O
应	O
新	O
时	O
代	O
新	O
形	O
势	O
打	O
造	O
属	O
于	O
中	O
国	O
人	O
的	O
高	O
端	O
大	O
米	O

IMGID:4844765633315848
法	B-PER
昆	I-PER
多	I-PER
-	I-PER
特	I-PER
略	I-PER
将	O
执	O
法	O
葡	B-ORG
萄	I-ORG
牙	I-ORG
v	O
s	O
摩	B-ORG
洛	I-ORG
哥	I-ORG
的	O
比	O
赛	O

IMGID:4777467888272643
摩	B-LOC
洛	I-LOC
哥	I-LOC
真	O
的	O
太	O
好	O
逛	O
了	O

IMGID:4805238022213185
钟	B-PER
时	I-PER
安	I-PER
和	O
诺	B-PER
雅	I-PER
民	O
雅	O
即	O
视	O
感	O
又	O
来	O
了	O

IMGID:4790108940669780
虹	B-LOC
夕	I-LOC
诺	I-LOC
雅	I-LOC
·	I-LOC
轻	I-LOC
井	I-LOC
泽	I-LOC
｜	O
与	O
其	O
说	O
是	O
酒	O
店	O
，	O
不	O
如	O
说	O
是	O
一	O
个	O
度	O
假	O
休	O
旅	O
地	O
。	O

IMGID:4867267538715301
群	O
友	O
：	O
白	B-PER
雪	I-PER
骑	O
的	O
是	O
诺	B-MISC
雅	I-MISC
变	O
身	O
嘛	O
n	O
i	O
k	O
k	O
e	O

IMGID:4875582595143934
来	O
交	O
换	O
日	O
常	O
#	O
咕	B-PER
噜	I-PER
的	O
琐	O
碎	O
周	O
末	O
日	O
常	O
#	O

IMGID:4880282513048961
耶	O
咕	B-MISC
噜	I-MISC
的	O
机	O
票	O
也	O
买	O
好	O
啦	O
带	O
着	O
咕	B-MISC
噜	I-MISC
旅	O
游	O
啦	O

IMGID:4868793441984269
绘	O
|	O
沈	B-PER
璃	I-PER
x	O
花	B-PER
千	I-PER
骨	I-PER
你	O
就	O
宠	O
她	O
吧	O
都	O
骑	O
您	O
头	O
上	O
了	O

IMGID:4869737869476230
比	O
起	O
花	B-MISC
千	I-MISC
骨	I-MISC
,	O
我	O
现	O
在	O
只	O
想	O
知	O
道	O
重	B-MISC
紫	I-MISC
宣	O
传	O
的	O
“	O
全	O
员	O
古	O
装	O
美	O
男	O
拯	O
救	O
双	O
眼	O
”	O
是	O
认	O
真	O
的	O
吗	O

IMGID:4883741452009709
我	O
真	O
的	O
希	O
望	O
娜	B-PER
娜	I-PER
和	O
泰	B-PER
走	O
到	O
一	O
起	O

IMGID:4831126055031815
我	O
问	O
娜	B-MISC
娜	I-MISC
：	O
你	O
是	O
屎	O
壳	O
郎	O
吗	O
？	O
你	O
为	O
什	O
么	O
推	O
猫	O
砂	O
团	O
，	O
那	O
是	O
屎	O
球	O
子	O
啊	O
！	O
然	O
后	O
她	O
呼	O
呼	O
大	O
睡	O
，	O
不	O
理	O
睬	O
我	O
。	O

IMGID:4858171427132254
小	B-MISC
贝	I-MISC
：	O
屈	O
服	O
于	O
肉	B-MISC
姐	I-MISC
的	O
淫	O
威	O
之	O
下	O

IMGID:4884347834336893
姐	O
看	O
着	O
妹	O
的	O
眼	O
神	O
真	O
的	O
人	O
都	O
化	O
了	O
…	O
…	O
🫠	O
🫠	O
🫠	O
就	O
算	O
这	O
么	O
累	O
她	O
还	O
是	O
说	O
小	B-PER
贝	I-PER
今	O
天	O
像	O
公	O
主	O
一	O
样	O
嗯	O
她	O
的	O
p	O
r	O
i	O
n	O
c	O
e	O
s	O
s	O

IMGID:4883634324245872
我	O
哭	O
我	O
哭	O
…	O
…	O
人	O
间	O
芭	O
比	O
小	B-PER
贝	I-PER
啊	O
啊	O
啊	O
啊	O
啊	O
啊	O
啊	O
我	O
的	O
公	O
主	O
公	O
主	O
公	O
主	O
啊	O
😭	O
😭	O
😭	O
唱	O
哭	O
了	O

IMGID:4881466637162167
弗	B-PER
里	I-PER
恩	I-PER
镜	O
头	O
下	O
的	O
小	B-PER
贝	I-PER
真	O
的	O
格	O
外	O
可	O
爱	O

IMGID:4879231978572568
肉	B-MISC
松	I-MISC
在	O
这	O
儿	O
快	O
乐	O
当	O
猫	O
猫	O
虫	O
，	O
下	O
一	O
秒	O
就	O
被	O
小	B-MISC
贝	I-MISC
一	O
脚	O
踩	O
上	O

IMGID:4786540935647880
啊	O
！	O
阿	B-PER
斯	I-PER
拉	I-PER
妮	I-PER
加	O
盟	O
米	B-ORG
兰	I-ORG
了	O
祝	O
姐	O
姐	O
一	O
切	O
顺	O
利	O
！	O

IMGID:4885069816927924
米	B-LOC
兰	I-LOC
记	O
忆	O
一	O
个	O
拖	O
了	O
一	O
个	O
多	O
月	O

IMGID:4835380598146398
武	B-LOC
大	I-LOC
石	O
椅	O
岸	O
前	O
，	O
疏	O
影	O
横	O
斜	O
碧	O
波	O
荡	O
漾	O

IMGID:4885278026629950
【	O
马	B-PER
英	I-PER
九	I-PER
一	O
行	O
造	O
访	O
武	B-LOC
汉	I-LOC
大	I-LOC
学	I-LOC
】	O
芳	O
菲	O
三	O
月	O
，	O
春	O
意	O
盎	O
然	O
。	O
3	O
0	O
日	O
下	O
午	O
，	O
马	B-PER
英	I-PER
九	I-PER
先	O
生	O
带	O
领	O
台	O
湾	O
青	O
年	O
学	O
生	O
造	O
访	O
武	B-LOC
汉	I-LOC
大	I-LOC
学	I-LOC
，	O
并	O
与	O
武	B-ORG
大	I-ORG
学	O
生	O
交	O
流	O
座	O
谈	O

IMGID:4790687453940384
虎	B-MISC
虎	I-MISC
最	O
喜	O
欢	O
玩	O
球	O
了	O
！	O

IMGID:4881427214371428
虎	B-PER
虎	I-PER
偷	O
偷	O
摸	O
摸	O
的	O
小	O
心	O
思	O
罢	O
了	O
！	O
和	O
无	O
乐	O
亭	O
延	B-PER
太	I-PER
郎	I-PER
延	O
老	O
师	O
的	O
文	O
联	O
动	O
配	O
图	O

IMGID:4866593193989478
一	B-MISC
加	I-ORG
A	I-MISC
c	I-MISC
e	I-MISC
2	I-MISC
加	O
1	O
9	O
.	O
9	O
能	O
一	O
年	O
内	O
无	O
限	O
次	O
碎	O
屏	O
险	O
？	O
貌	O
似	O
是	O
阿	B-ORG
东	I-ORG
提	O
供	O
的	O
服	O
务	O
，	O
要	O
是	O
靠	O
谱	O
的	O
话	O
，	O
真	O
能	O
干	O
。	O

IMGID:4872621847479308
阿	B-ORG
东	I-ORG
浓	O
眉	O
大	O
眼	O
的	O
，	O
也	O
要	O
来	O
「	O
百	B-MISC
亿	I-MISC
补	I-MISC
贴	I-MISC
」	O
？	O
准	O
备	O
发	O
力	O
跟	O
P	B-ORG
D	I-ORG
D	I-ORG
争	O
起	O
来	O
了	O
…	O
…	O

IMGID:4878016309887233
笑	O
死	O
阿	B-PER
东	I-PER
不	O
缺	O
席	O

IMGID:4635751604293931
冬	O
季	O
节	O
气	O
插	O
画	O
视	O
觉	O
传	O
达	O
设	O
计	O
快	O
题	O
装	O
饰	O
画	O
元	O
素	O
分	O
享	O
b	O
y	O
：	O
阿	B-PER
东	I-PER

IMGID:4681044312457502
随	O
着	O
扫	O
黑	O
除	O
恶	O
工	O
作	O
的	O
全	O
面	O
展	O
开	O
，	O
东	O
北	O
洗	O
浴	O
一	O
哥	O
阿	B-PER
虎	I-PER
也	O
改	O
头	O
换	O
面	O
了	O

IMGID:4854216608975666
拜	O
托	O
，	O
阿	B-MISC
虎	I-MISC
超	O
好	O
的	O

IMGID:4387897320758205
随	O
拍	O
～	O
阿	B-PER
虎	I-PER
就	O
没	O
有	O
正	O
常	O
的	O
样	O
子	O
…	O
…	O

IMGID:4862966538699948
赵	B-PER
丽	I-PER
颖	I-PER
算	O
不	O
算	O
是	O
底	O
层	O
逆	O
袭	O
的	O
典	O
范	O
？	O
2	O
7	O
岁	O
花	B-MISC
千	I-MISC
骨	I-MISC
大	O
爆	O
成	O
顶	O
流	O
长	O
红	O
8	O
年	O
，	O
3	O
1	O
岁	O
结	O
婚	O
，	O
3	O
2	O
生	O
子	O
，	O
3	O
4	O
离	O
婚	O
+	O
转	O
型	O
，	O
商	O
业	O
不	O
错	O
，	O
走	O
流	O
量	O
+	O
口	O
碑	O
剧	O
两	O
手	O
抓	O
路	O
线	O
，	O
后	O
来	O
者	O
居	O
上	O
。	O

IMGID:4870953349419691
晚	O
上	O
吃	O
不	O
到	O
麦	B-ORG
麦	I-ORG
的	O
早	O
餐	O
，	O
那	O
就	O
自	O
己	O
成	O
为	O
麦	B-ORG
麦	I-ORG
！	O
爱	O
吃	O
猪	B-MISC
柳	I-MISC
蛋	I-MISC
麦	I-MISC
满	I-MISC
分	I-MISC
和	O
培	B-MISC
根	I-MISC
段	I-MISC
英	I-MISC
式	I-MISC
卷	I-MISC
饼	I-MISC
的	O
有	O
福	O
了	O
，	O
马	O
上	O
出	O
发	O
来	O
我	O
家	O
大	O
吃	O
特	O
吃	O
！	O

IMGID:4883612875098568
好	O
喜	O
欢	O
麦	B-PER
麦	I-PER
姐	O
这	O
张	O
下	O
班	O
照	O
所	O
以	O
速	O
涂	O
了	O
！	O

IMGID:4866945923682210
✈	O
️	O
回	O
北	B-LOC
京	I-LOC
噜	O
！	O
谁	O
能	O
告	O
诉	O
我	O
为	O
什	O
么	O
机	O
场	O
的	O
星	B-ORG
巴	I-ORG
克	I-ORG
给	O
我	O
的	O
是	O
麦	B-ORG
当	I-ORG
当	I-ORG
吸	O
管	O
哇	O
？	O
回	O
家	O
就	O
收	O
到	O
了	O
人	O
还	O
在	O
哈	B-LOC
尔	I-LOC
滨	I-LOC
就	O
定	O
好	O
的	O
甲	B-MISC
油	I-MISC
胶	I-MISC
，	O
美	O
美	O
给	O
自	O
己	O
做	O
上	O
了	O
，	O
第	O
一	O
次	O
做	O
感	O
觉	O
很	O
满	O
意	O
！	O
💕	O

IMGID:4881778826808271
妈	O
，	O
今	O
天	O
不	O
上	O
游	O
泳	O
课	O
去	O
星	B-LOC
巴	I-LOC
克	I-LOC
好	O
吗	O
好	O

IMGID:4818487568499435
一	O
声	O
叹	O
息	O
。	O
。	O
。	O
比	B-ORG
利	I-ORG
时	I-ORG
2	O
4	O
-	O
1	O
9	O
，	O
五	O
个	O
局	O
点	O
，	O
没	O
拿	O
下	O
。	O
。	O
。	O
，	O
一	O
点	O
攻	O
的	O
弊	O
端	O
。	O
小	B-PER
钢	I-PER
炮	I-PER
被	O
达	B-PER
内	I-PER
西	I-PER
拦	O
了	O
好	O
多	O
个	O
。	O

IMGID:4829208024453540
给	O
这	O
三	O
年	O
没	O
完	O
没	O
了	O
打	O
巴	B-ORG
萨	I-ORG
的	O
最	O
佳	O
球	O
员	O
合	O
个	O
影	O
📷	O
你	O
看	O
他	O
们	O
笑	O
得	O
多	O
开	O
心	O
啊	O
，	O
萨	B-ORG
子	I-ORG
，	O
你	O
说	O
句	O
话	O
啊	O
萨	B-ORG
子	I-ORG

IMGID:4881289579072835
罗	B-PER
马	I-PER
诺	I-PER
：	O
奥	B-PER
巴	I-PER
梅	I-PER
扬	I-PER
几	O
乎	O
确	O
定	O
要	O
离	O
开	O
切	B-ORG
尔	I-ORG
西	I-ORG
，	O
在	O
皇	B-ORG
马	I-ORG
比	O
赛	O
结	O
束	O
后	O
他	O
出	O
现	O
巴	B-ORG
塞	I-ORG
罗	I-ORG
那	I-ORG
的	O
更	O
衣	O
室	O
🔵	O
🔴	O
🤝	O
🏻	O
奥	B-PER
巴	I-PER
与	O
巴	B-ORG
萨	I-ORG
球	O
员	O
、	O
董	O
事	O
会	O
和	O
哈	B-PER
维	I-PER
的	O
关	O
系	O
仍	O
然	O
很	O
好	O
。	O

IMGID:4882438440620223
小	B-LOC
龙	I-LOC
坎	I-LOC
里	O
面	O
到	O
处	O
是	O
博	B-PER
哥	I-PER
的	O
立	O
牌	O

IMGID:4877436142227748
喜	O
欢	O
去	O
的	O
槟	B-LOC
城	I-LOC
小	I-LOC
龙	I-LOC
坎	I-LOC
火	I-LOC
锅	I-LOC
倒	O
闭	O
了	O
，	O
只	O
好	O
转	O
场	O
去	O
新	O
地	O
方	O
。	O
这	O
家	O
叫	O
一	B-ORG
碟	I-ORG
一	I-ORG
味	I-ORG
的	O
新	O
开	O
业	O
，	O
食	O
材	O
还	O
真	O
不	O
错	O
，	O
服	O
务	O
也	O
很	O
好	O
。	O
虽	O
然	O
牛	O
油	O
汤	O
底	O
不	O
如	O
小	B-ORG
龙	I-ORG
坎	I-ORG
，	O
优	O
秀	O
的	O
自	O
助	O
甜	O
品	O
概	O
念	O
也	O
弥	O
补	O
回	O
去	O
了	O
。	O

IMGID:4876750968326925
你	O
们	O
试	O
一	O
下	O
菠	O
萝	O
蘸	O
小	B-ORG
龙	I-ORG
坎	I-ORG
干	O
料	O
，	O
好	O
吃	O
的	O
我	O
草	O
泥	O
马	O
了	O

IMGID:4874783277975921
蘸	B-PER
蘸	I-PER
心	O
里	O
在	O
想	O
什	O
么	O
：	O
A	O
.	O
有	O
宝	O
宝	O
了	O
，	O
王	B-PER
一	I-PER
搏	I-PER
说	O
以	O
后	O
不	O
能	O
吃	O
冰	O
淇	O
淋	O
了	O
B	O
.	O
没	O
排	O
上	O
小	B-ORG
龙	I-ORG
坎	I-ORG
的	O
队	O

IMGID:4883527194381595
国	O
际	O
友	O
谊	O
赛	O
，	O
吴	B-PER
少	I-PER
聪	I-PER
送	O
点	O
颜	B-PER
骏	I-PER
凌	I-PER
扑	O
点	O
，	O
朱	B-PER
辰	I-PER
杰	I-PER
自	O
摆	O
乌	O
龙	O
，	O
巴	B-PER
顿	I-PER
头	O
球	O
扳	O
回	O
一	O
球	O
，	O
国	B-ORG
足	I-ORG
1	O
-	O
2	O
新	B-ORG
西	I-ORG
兰	I-ORG
。	O
扬	B-PER
科	I-PER
维	I-PER
奇	I-PER
上	O
任	O
国	B-ORG
足	I-ORG
后	O
，	O
对	O
新	B-ORG
西	I-ORG
兰	I-ORG
两	O
战	O
取	O
一	O
平	O
一	O
负	O

IMGID:4883524261773402
国	B-ORG
足	I-ORG
在	O
友	O
谊	O
赛	O
中	O
1	O
比	O
2	O
不	O
敌	O
新	B-ORG
西	I-ORG
兰	I-ORG
，	O
朱	B-PER
辰	I-PER
杰	I-PER
不	O
慎	O
打	O
入	O
乌	O
龙	O
，	O
加	B-PER
伯	I-PER
特	I-PER
劲	O
射	O
为	O
新	B-ORG
西	I-ORG
兰	I-ORG
建	O
功	O
，	O
伤	O
停	O
补	O
时	O
阶	O
段	O
巴	B-PER
顿	I-PER
为	O
国	B-ORG
足	I-ORG
破	O
门	O
。	O

IMGID:4885048161995029
大	O
连	O
人	O
球	O
员	O
孙	B-PER
国	I-PER
文	I-PER
加	O
盟	O
山	B-ORG
东	I-ORG
泰	I-ORG
山	I-ORG
。	O
孙	B-PER
国	I-PER
文	I-PER
今	O
年	O
2	O
9	O
岁	O
，	O
司	O
职	O
边	O
卫	O
。	O

IMGID:4885436654947638
2	O
3	O
0	O
3	O
3	O
1	O
东	B-PER
海	I-PER
i	O
n	O
s	O
更	O
新	O
:	O
☕	O
️	O
🍞	O

IMGID:4876718475054050
和	O
余	B-PER
秀	I-PER
华	I-PER
在	O
东	B-LOC
海	I-LOC
尽	O
头	O
。	O

IMGID:4884398761319196
据	O
记	O
者	O
丁	B-PER
晓	I-PER
晴	I-PER
报	O
道	O
，	O
广	B-ORG
东	I-ORG
客	O
场	O
击	O
败	O
上	B-ORG
海	I-ORG
赛	O
后	O
，	O
集	O
体	O
在	O
更	O
衣	O
室	O
关	O
注	O
辽	B-ORG
宁	I-ORG
队	I-ORG
比	O
赛	O
。	O

IMGID:4884747181883848
上	B-LOC
海	I-LOC
好	O
荒	O
谬	O
！	O
半	O
夜	O
走	O
在	O
街	O
上	O
会	O
有	O
陌	O
生	O
人	O
给	O
你	O
送	O
花	O
哈	O
哈	O
哈	O
哈	O
！	O
！	O

IMGID:4612632318838484
王	B-PER
晰	I-PER
·	O
2	B-MISC
0	I-MISC
2	I-MISC
1	I-MISC
全	I-MISC
国	I-MISC
个	I-MISC
人	I-MISC
巡	I-MISC
演	I-MISC
i	O
n	O
上	B-LOC
海	I-LOC

IMGID:4842389166887196
中	B-MISC
国	I-MISC
诗	I-MISC
词	I-MISC
大	I-MISC
会	I-MISC
一	O
日	O
一	O
咏	O
:	O
第	O
1	O
3	O
3	O
1	O
天	O
七	O
绝	O
:	O
《	O
忆	B-MISC
槐	I-MISC
》	O
文	O
/	O
潘	B-PER
志	I-PER
荣	I-PER
(	O
广	B-LOC
东	I-LOC
)	O
—	O
—	O
三	O
十	O
韵	O
之	O
五	O
歌	O
韵	O
十	O
五	O
年	O
前	O
易	B-LOC
水	I-LOC
河	I-LOC
，	O
欲	O
行	O
树	O
下	O
夜	O
闻	O
歌	O
。	O

IMGID:4871159550838059
英	B-ORG
格	I-ORG
兰	I-ORG
女	I-ORG
足	I-ORG
2	O
-	O
1	O
击	O
败	O
意	B-ORG
大	I-ORG
利	I-ORG
🇮	O
🇹	O
。	O

IMGID:4873020101887368
#	O
肖	B-PER
战	I-PER
上	O
意	B-LOC
大	I-LOC
利	I-LOC
电	O
视	O
了	O
#	O
中	O
国	O
大	O
明	O
星	O
走	O
向	O
世	O
界	O
，	O
不	O
输	O
日	O
韩	O
美	O
欧	O
，	O
世	O
界	O
级	O
顶	O
牛	O
了	O
！	O
这	O
怎	O
么	O
都	O
得	O
叉	O
会	O
儿	O
腰	O
了	O
，	O
粉	O
肖	B-PER
战	I-PER
，	O
小	B-ORG
飞	I-ORG
侠	I-ORG
们	O
躺	O
赢	O
，	O
赢	O
大	O
发	O
了	O
！	O

IMGID:4877677595461758
意	O
大	O
利	O
艺	O
术	O
家	O
E	B-PER
d	I-PER
o	I-PER
a	I-PER
r	I-PER
d	I-PER
o	I-PER
T	I-PER
r	I-PER
e	I-PER
s	I-PER
o	I-PER
l	I-PER
d	I-PER
i	I-PER
习	O
惯	O
用	O
金	O
属	O
丝	O
网	O
创	O
作	O
巨	O
型	O
建	O
筑	O
雕	O
塑	O
，	O
他	O
在	O
2	O
0	O
1	O
8	O
年	O
为	O
科	B-MISC
切	I-MISC
拉	I-MISC
音	I-MISC
乐	I-MISC
节	I-MISC
设	O
计	O
建	O
造	O
了	O
三	O
个	O
透	O
明	O
结	O
构	O
体	O

IMGID:4820111334836845
巴	B-ORG
克	I-ORG
的	O
“	O
机	O
车	O
磁	O
带	O
”	O
充	O
电	O
宝	O
也	O
太	O
好	O
看	O
了	O
吧	O
！	O
买	O
到	O
就	O
是	O
赚	O
到	O
！	O

IMGID:4816896802689391
巴	B-ORG
克	I-ORG
的	O
换	O
G	O
o	O
套	O
路	O
简	O
单	O
预	O
告	O

IMGID:4875689188657723
收	O
到	O
了	O
之	O
前	O
参	O
加	O
加	O
码	O
活	O
动	O
中	O
的	O
张	B-PER
艺	I-PER
兴	I-PER
应	O
援	O
棒	O
超	O
开	O
心	O
！	O
！	O
！	O
谢	O
谢	O
巴	B-PER
克	I-PER
谢	O
谢	O
海	B-PER
贝	I-PER
！	O
！	O

IMGID:4875689188659987
木	B-LOC
里	I-LOC
称	O
得	O
上	O
是	O
香	B-LOC
格	I-LOC
里	I-LOC
拉	I-LOC
的	O
最	O
后	O
一	O
片	O
净	O
土	O

IMGID:4875689188659784
香	B-ORG
格	I-ORG
里	I-ORG
拉	I-ORG
拥	O
有	O
多	O
家	O
奢	O
华	O
酒	O
店	O